一人一句另類粗口

- 閪多過like
- 閪林

冇聽過

咁都無聽過

「大家都係中國人」

幫緊你

啊hi

呢句係難聽過粗口

你阿媽個波罩你

中國香港
中國台灣

一係陳偉霆嗰首歌囉 心裏的花我想要帶你回家

鳩佬
澳門人講嘅

咁撚賓周

港區國安法

閪佬

廣州人講嘅

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得

over my dead body

閪甩
做閪
柒頸

蕭生好野

你呀媽個波罩你

你係中國人

無可疑